急急急尋人

朋友的爸爸不見了， 八達通最後記錄在 鑽石山 , 他有腦退化症友走失紀錄. 如有巴絲見到， 有類似男士， 請通知警方.... 感謝各位

推

再推

不見了兩日， 希望各位巴絲幫推

Pish

唔該巴打

tg jackielam213

感謝巴打

他的家人很擔心， 請各位巴絲幫推....

有請各位在鑽石山的巴絲留意 一下

唔好畀佢沉， 多一個post多一個希望 感謝大家

不見了超過48小時， 希望各位巴絲留意， 曾經在東區出沒， 八達通最後顯示在鑽石山

跪求巴絲幫推 ... 他的家人相當擔心

連登有愛..... 請各位巴絲留意幫推

Push

幫推

我幫朋友尋人為何要負皮？ 將心比己如果你屋企人唔見咗， 你都會心急？ 找多一條路去尋找... 也是人之常情

推呀

再一次感謝巴打

幫手

推推推

-

仍然未揾到，第三日了 請各位巴絲多多留意吓， 麻煩曬各位

pish

搵返未?

未....

幫推，希望你快d搵返

高登個邊有冇post呀？可以多d巴絲幫手留意下丫嘛

push

第四天了... 仍然未搵返 跪求各巴絲打.... 幫幫眼 或者幫推.... 感謝各位

plus

行左幾個地方未發現

我琴晚 差唔多打曬九龍的24小時麥當勞...打咗40間有多.. 有人打港島區的....要求幫眼睇睇 留曬電話.... 都冇電話到
我應該識你.... 大家加油 希望快啲搵番

特別感謝麥當勞員工 耐心聆聽我的描述和幫助 真心感謝